[有圖] 呢間ig shop個店主真係好靚

渣住兩札花比邊個呀

快啲轉icon啦

好人好姐專登返上大陸食嘢

樓主應該好SMART

想識樓主

朋友send俾我的

先唔講你朋友就是你

咁算唔算靠害?

未入黎都估到係講佢

你紮花都好靚

未見過on9?

賣廣告呀

之前俾人放過上來
有圖相得笑好似法拉，好靚

笑得

如果係 你都幾賤格